細個唔明白練腹肌有咩用依家大個仔終於知道點解

原來就係為咗屌女用

你屌西用腹肌?

細個唔明白（＿＿＿）有咩用依家大個仔終於知道點解
原來就係為咗屌女用

練好core先可以龍舟掛鼓

恭喜, 大個仔了